大家身邊同你有關最撚荒謬既男女關係係點？

岩先食早餐聽我老母講 唔知堅定流

佢話大陸鄉下 有對遠房親戚仔女

個細妹同個男人A結左婚

點知原來A離過婚

個男人前妻B之後同個阿哥一齊左結埋婚

點知A同B又撻返著偷情比人斷正

而家果邊搞緊離婚

俾你老母挑逗